呢個鬼佬奶共奶上腦?

越睇越撚嬲

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

咪撚再post呢條撚樣啦
由6月頭講撚到E+
OP係咪佢打手, 係到幫手呃view呀

真心唔知, sor 由佢沉

呢個鬼佬洋垃圾嚟，係美國有案底又剩，美國撈唔掂就買張機票去中國，俾啲支那狗崇洋器重呢條柒頭

原來係咁 正一white trash

佢真係有邪教底

呢條撚屌收錢做野架

White trash

陶輝啲friend黎

好多外國人都比中共洗左腦